恭喜香港已蝗化

剛剛響地鐵聽到隔離個著住校服嘅小學生用流利嘅蝗語同佢阿公溝通 唔知仲以為自己去左深圳

唔係第一日嘅事

唔知佢地番到學校講乜話呢，唔通有班細路全部講蝗語？

痴撚線 周街中學生都講蝗語 再唔係就新移民

你老母仲要用支付寶

有時真係驚忍唔住手想一巴煎撚死佢哋

估唔到香港真係會淪陷

定係我已經同時代脱節

好撚彩我住港島可以聽少啲

港島真係僅剩最後一批高汁香港人

我就響港島線見到呢一幕

成個中上環都有半蝗語返工

日經扎醒POST

我公司一半英文，1/4蝗，最後1/4廣東話

見屋邨中學都有成班全講蝗話

唔出奇吖 之前見到成班𡃁仔用蝗語 我就知到香港冇撚得救

啱啱放監?

old news is so 唔識串